地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

//突發！地政處就元朗一間中資銀行店舖 非法起圍板發出清拆令！
唔好比佢停！最近發現四大中資銀行既街舖好多都有圍板，見到既記住投訴！

投訴途徑:

👉🏻 電郵至 tellme@1823.gov.hk

👉🏻 1823 app
//

一見佢起板就知可以咁玩

推 可以搞

鰂魚涌ICBC都有！點舉報？

長沙灣廣場3間中資銀行都可以REPORT 佔用到 行人要落馬路先過到

1823，講清楚地址，影埋相去篤灰

推

裝修就話比你起出少少
而家係霸官地,同埋起鐵板好似要向屋字署入積喎
小型工程都要入啦

Tui

hoball

地政算撚數啦
南邊圍停車場仲未拆，又冇回應

直接打比地政總署更VIP

Push

1823 應該容易d

地政處conmected

南邊圍停車場 鄉黑唔敢拆姐

入黎啦 好多野玩

幫手清拆 出師有名

P

基本上大街大巷既間間都圍左

大公報拆左未?

拆左

每次行過見到都笑一次

投訴之刀

不如開個po 每人幫手影相 比專人投訴 點睇

即刻做 快啲做

咁驚就執晒啲街舖，轉晒做網上銀行算把啦

Yes!

自已報1823啦
唔好懶

彌敦道近登打士街間北京同仁堂都可以投訴

支共大過鄉黑，最後肯定不了了之

陰功咯

尖沙咀都有

手足你都話係官地之上 邊有可能入到紙 根本就係阻街

戇鳩
你用app或email俾1823個時間一樣

太子站個棺呢？有冇得玩

觀塘廣場地面間中銀起到好撚出

試下咪知

1823

今晚去投訴月華街間建行

林鄭啱啱先講完各個部門要配合黑警執法

清算師！

香港人最叻就係將責任外判

抗爭都係，捐下錢影下相就好大貢獻架喇

入面有晒教學

開個post煲la

Lands唔合作 唔幫手止暴制亂

我都投訴曬d 輕鐵站鐵板，吉野家圍板。得閒行過cap 張相就投訴佢唔係裝修但封板，食物衛生，防火安全，潛建阻街，自己砌個理由入佢

一齊舉報先

支持地政總署嚴正執法
支持法治 阻街犯法

和理非齊做清算師

陸續有來

荃灣——大量圍板

想問下喺商場入面既可以點玩？我返工附近既美心同starfuck喺商場入面點投訴？

ho ball

要依法施政

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

應該都係地政
違反地契

好鼓舞， 大家一齊盡公民責任

香港人最叻一定係投訴

你老母咁撚多板 點撚行路

正呀

好少人 要有post煲

未來一哥撐住喎

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

當然有

good good good

唔會執行 嚇我唔到既

入1823 apps投訴後會轉介到相關部門

基本上全部中資銀行都係咁

大家要善用1823, 因為經1823投訴 地政就要同1823交代 無得唔答覆 就咁同地政投訴 佢地反而可以拖住唔做

ppppish

ピシャリ

呢個喺基本
一人做多一步

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

1823 is my fd

支持地政總署嚴正執法

請教一下係唔係起圍板就係加建？如果佢唔超出範圍係唔係合法？

咁快手

等睇地政被批鬥然後跪低

點可能起圍板而唔超出範圍

太子 D 水馬佔晒成條行人路，算唔算？

如果佢唔拆，都係罰錢
罰錢嘅損失比受破壞損失少
點會拆？

唔係好識，呢個算唔算合法？

小型工程做完交返文件就合法

嘩咁樣會唔會畀人封鋪嫁？快啲撳晒啲錢出黎先

重有極嚴重火災風險，消防應阻止這些違規建築

天水圍有個停車場真係收返左佔用嘅官地

今日見到上水中移動圍曬板 有無得投訴？

正 咁都得

上環好幾間

抵撚死

唔止中資銀行

好多元氣都封晒板！

pp

先生/女士：

電郵收悉。 本署現正處理此事， 一有結果，即會通知你。

如需進一步資料， 請隨時致電 3842 4862 與本署屋宇測量師 劉家恩 小姐聯
絡。

屋宇署署長
(蔡少珍 代行)

二零一九年十月二十九日

清算師做到野

清算師再顯神威

巴打比地址我，我地一齊舉報！

銅鑼灣ICBC都report得

邊條街？軒尼詩？

tui

係
Hysan左邊

笑鳥

真？ 地政冇覆我
我又冇去睇

地政處巴絲

幾乎間間封板既都霸佔咗行人路

有冇人幫手拆

地政識玩

sor, 手快負皮咗

支法犯法!

地政處 Weconnect

報左1823 先
合晤合法佢會查

天水圍....

有冇圖睇下圍板維到點先可以投訴成功？我附近間中銀啲玻璃都換哂做板

新戰線

正呀喂

樓下都有 投訴左

正 推

push

做實事

尖沙咀加拿芬道間中銀

地政反中亂港

乜唔係有特權架咩 ?

地政處好波

九龍商場中銀

長沙灣商場工商銀行、中銀、東海棠、Starbucks

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

大家幫手，拆哂佢

大家1823

1823 go

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

太子站

推 一齊做嘢

好多政府部門 低層都係黃絲
本人就係fc
開食廳 比食環查牌
同呀sir 傾左陣計
話好多中資 藍店
佢地查得好嚴 例如美心

反而黃底 佢睇睇見冇大問題就算

佢嚴各位手足投訴得唔夠多

冇人投訴佢好難做野😂

就同佢玩法例，玩到條條法例都畀港共玩到畸型為止

話係咁話，留名等睇港共又出術畀佢繼續起，呢條唔得玩過第條，佢地遲早條條法例都玩特權

一要要1823，仲要佢覆進度，再問佢拎lands /BD 電話。

Yes
要keep住follow up

擁

係沙江圍

TUI

繼續舉報

捉蟲添，唔通又去法庭攞緊急保護令

中資銀行扮撚哂野佔用公地,
要防人裝修應該係由內部改裝,
貪方便低成就借機係出面裝板,
抵撚你死啦

推 唔好俾佢停

圖積無嘅間隔，又無入紙向屋宇署申請許可，其實已可以視作僭建。

1823

好波

Yes !!!

有無屋宇署手足

一早就懷疑符唔符合消防條例，包到得一個出口，一陣黑警又玩汽油彈，係入面既人未死得。

推呀屌，遲咗但會開始做

1823使唔使留真電話？

東涌新開間香港地圍晒版，要投訴

開心唔落，
聽日人民日報又會譴責地政，之後又歸邊，然後又創d新規則話可以僭建，屌。

呢頭起果頭拆
促進本地就業

影D相上黎 一齊1923

太子站其實都可以1823
包成咁 個結構唔知安唔安全
唔知有無入紙

繼續1823
只有向外霸左行人路已經夠地政處做野
加埋封密哂既空間屋宇署都要做野

up

開花啦屌

消防條例又過唔過到？🤨🤨🤨

點解我1823咗佢話轉介去屋宇署
明明就係地政署跟

太子都係僭建

嘩！正呀
真係去到邊都有野玩

1樓咪有囉

好快就會立《蒙鋪法》容許商店僭建

大獲喇

全民復仇閪

睇個檔號年份就知隻case係上年

勁野wor, 齊齊加入1823

真係要學

好醒wo你

清算師大召集

係時候裝返個Tell me@1823

得 即report潛建

善用1823

建議直接搵番當區地政 處理得仲快

要唔要幫手拆

門口闊度未必夠。

開心

推呀 根本和理非 作戰一部分

落左地咪lands 無落地咪bd

推
send 電郵

中環好多間

唔使

旺角都係

投訴投訴投訴

話說大公報個三隻字拆撚左未
冇哂消息

晒錢起完又要拆

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

清算師進場

聽講"臨時"保護屋宇署唔捉

Sorry，借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

支那硬係柒啲

Push!!! 仲有太子黨鐵站

消防嗰邊有無得入手

以為建築署點知係地政

止暴制亂gogogo

灣仔成條街都係
除左銀行 仲有美心

照報1823，寫明懷疑觸犯消防條例

齊齊善用1823啦好嗎

推呀

如果佢係裝修封板就冇問題？
如果佢claims to be 裝修但冇明顯裝修嘅跡象又點搞

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

原來可以咁搞

有心搞既上申訴專員 icac係咁跟進要求交ic名 唔做既隨時炒得

竟然冇跪

報

Pish,其他中資都要投訴

觀塘廣場中銀又係咁
有無巴打投訴左 ?

終於有人做野

中資銀行
美心集團
吉野家
360

投訴撚召喚

[和理非行動post]星期四感謝日，比個任務大家！

推，盡公民責任

可惜黃店比人搞既程度同規模大好多
地政路政民政衛生署都一樣有野要做

旺角 波鞋街 卜野家

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

仲有新豐路個間銀行

1823

推

做野

東海堂

支持

佢唔拆，你都吹佢唔漲，地政去搵人嘈？大把防暴企係銀行出面保護佢地

清算師

笑左，消防唔會理，覆你如有火警，自己打999

sosad，其實我覺得佢咁做只係真正依法辦事，無connect到。只係愈黎愈多政府部門被施壓要無視守則/法規地進行政治操作，咁正常辦事就好似connect左咁

正！

除左睇有無踩出左官地
仲要睇有無違反消防條例
仲有就係呢D小型工程通常要經屋宇署批准架

圍到咁都幾影響走火，消防可能要睇睇

長沙灣長沙灣道833號, 長沙灣廣場, 地下 G02 舖

長沙灣青山道九龍廣場分行

大家估唔估到呢間係邊間銀行呢

佢都準備好啦

一齊做檢舉痴漢